我读到的书中没有人会说，“这只是……随便什么。”《阿切尔》的创作者亚当·里德泄露了第六季的秘密，从超现实主义情节到《伊斯兰国后的生活》|马洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野兽报
从来没有人说过他们想当警察，这样他们就可以逮捕在公共场所小便或在门廊上喝酒的人。纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽
如果外面没有人会给特蕾莎寄钱，她应该学习监狱里的喧闹吗？“真正的家庭主妇”如何在监狱中生存：“我看不到[特蕾莎·朱迪丝]在这里散步”|迈克尔·霍华德| 2015年1月6日|每日野兽报
与他扮演的角色不同，那些不知从何而来的人，正如他自己所说，“谁也不会回家。”李马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
没有人能像李马文那样用微笑吓唬观众。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
他意识到，到目前为止，他的行为对任何人都没有帮助，没有使任何人感到快乐或满意，甚至连他自己也没有。宅基地主人奥斯卡·米切奥
当你和那个年轻女子订婚时，你很穷，是个无名小卒，这一步也许是可以原谅的。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
没有人想要休·埃格顿的社会，他开始相信这个女孩是真心想要的。寻找父亲的迷迭香| C.N.威廉姆森
既然没有人回答，快乐的罗宾似乎认为他让罗宾太太沉默了一次。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
请理解，这里没有人有丝毫的意图捉弄你！潘趣，或《伦敦查里瓦里》，第107卷，1894年11月3日